其實點解啲人當年咁憎KD?

佢本來就唔係celtics球迷
咁多年嚟爲celtics都獻出所有啦
就算之後佢同奧尼爾不和都只不過係傳聞姐
KD本人都證實咗同奧尼爾冇野
根本佢就冇對唔住celtics
唔明點解返到celtics主場嗰陣啲球迷要boo佢
當年轉會都係為咗生涯可以更上一層樓姐
講真同咁多一線球星同場個個都想啦 抱咩大腿姐
事實證明佢真係攞到佢掂都未掂過嘅冠軍喎
佢當年離隊嘅選擇根本冇做錯

樓主打錯?KG

KG啊 傻閪

請問永遠點解

咩撚野kd celtics呀大哥

Kg定kd阿

冇打錯 係KD

而家啲兒登仔連KD都唔撚識

KD當年稱霸歐洲佢地仲係精蟲

又撚籃波狗

好柒

d足波矮撚得閒冇野做就係到吠
翻去散步啦柒頭
一陣餵狗糧你食

班撚屌識閪踢波咩
打飛機唔洗手就叻

明明已經冇引戰...籃波狗自己衝入嚟柒都可以怪人...

痴撚線 討論下舊人都有班狗仔入嚟吠 咩事

架真係自己丟

釣得咁高質

正係識吠

樓主好撚高質
屌你班玩具撚自己衝出嚟柒仲屌返人轉頭

kd

邊隊波叫celtics?

梳英文唔好

皮鞋狗